點解有d女每日係張床度影幾張性感相就有收入？

好多呢d女
每日影幾張性感相 就收入頗豐
除左性感相就係美食 仲要係d我一世人都未食過既

點解我日日做到隻狗咁
連個口罩都濕曬

點解個社會變成咁

因為佢係女 有閪

你去變性囉

點解外國窮窮地都有大屋住
我就做成世先得幾百呎

有需求咪有供應

資本社會去到極端就係咁
靠運炒樓 賣下相
你當係新經濟起飛

email.jpg

有價有市

因為有群白痴仔買囉
明明以前係出黎屌到摸到玩到
而家就J 相

樓主都影幾張
最多我買你幾張相

做女人係咁架啦
根本香港做男人賤過地底泥

毒到雞都唔夠膽叫

場地燈光衣著器材 樣樣都要錢啦

Hello Moto?

我唔叫雞都覺得好撚on9

因為男人有性慾

印象中都有肌肉男賣性感相 你咪去賣囉

韓國個個自殺女都月入40萬hkd

阿嬌睇仔一晚都donate幾皮

賣肉賣樣都真係搵到錢 前題係你要有樣囉

講咁耐，圖都無張

鬼叫你有賓周又窮，仲要係香港咩

女人夠有性慾喇我屌

有閪就有財富，你試下斬左你碌鳩，都有一半財富湧埋黎

圖圖圖 圖你老母咩圖
依家講緊個個沉重既話題 你條撚樣就係度圖圖圖

前世未撚見過女人咁撚樣

人地夜晚搵食你又唔知啫

Social media 興起令人有更多曝光機會 ，多咗好多方法去賺名利，趁後生副偈仲正嘅時候賺個快錢囉

你都可以賣屎忽,你唔做係因為你唔敢

因為有Demand先有Supply。

Demand係創造出嚟

我都影過啦，冇人賣姐嘛

我都唔知點解有啲kol幾個月都唔拍一條廢片，仲每日有pr收，轉頭就擺上carousell賣,fat fat

冇樣可以P

你都可以影啊，影左回覆我，鍾意就支持lo順帶一提，我鍾意知性型，眼鏡一般一般，當然成熟西裝我都鍾意呀

性需要我估唔叫創造掛 只係有唔同supply source唔同方法解決

未聽過閪當八達通?
嘟!

你等如話人有食慾,所以食品公司唔需要創造需求
廣告公司市場推廣包裝可以執曬佢

Hello moto

圖都無張

因為你要打飛機

你意思係d女影幾張性感相，令到班麻甩扯晒旗，再比錢買相，咁樣創造Demand?

基本上除左有錢女，所有女人都渴望做雞
無做果d只因為唔夠靚唔夠大波

一個城市變成咁，真係幾有錢都冇用

有求先有供 揾到人肯畀錢你你都得

如果一個毒男，無家底，
點樣可以享有靚女待遇？
求指點

因為多on9仔畀like同課金
ig從來唔fol個啲女
不過有時探索睇到會照J

叫雞